
                      Impresionante, mezcla de suspense y humor negro; al final sales con la película en la cabeza dándole vueltas y vueltas a la trama y al final; muy recomendable
        
            